{ "@graph": [    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/ATCConcept" ] ,      "http://purl.org/dc/terms/title" : [ { "@value" : "NERVOUS SYSTEM" , "@language" : "en" } ,        { "@value" : "Nervov\u00FD syst\u00E9m" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#notation" : [ { "@value" : "N" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/ATCConcept" ] ,      "http://purl.org/dc/terms/title" : [ { "@value" : "PSYCHOANALEPTICS" , "@language" : "en" } ,        { "@value" : "Psychoanaleptika" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#notation" : [ { "@value" : "N06" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06A",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/ATCConcept" ] ,      "http://purl.org/dc/terms/title" : [ { "@value" : "Antidepresiva" , "@language" : "cs" } ,        { "@value" : "ANTIDEPRESSANTS" , "@language" : "en" } ] ,      "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#notation" : [ { "@value" : "N06A" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/ATCConcept" ] ,      "http://purl.org/dc/terms/title" : [ { "@value" : "Other antidepressants" , "@language" : "en" } ,        { "@value" : "Jin\u00E1 antidepresiva" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#notation" : [ { "@value" : "N06AX" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/ATCConcept" ] ,      "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#broaderTransitive" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06A" ] ,      "http://purl.org/dc/terms/title" : [ { "@value" : "Venlafaxin" , "@language" : "cs" } ,        { "@value" : "Venlafaxine" , "@language" : "en" } ] ,      "http://www.w3.org/2004/02/skos/core#notation" : [ { "@value" : "N06AX16" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/drug-encyclopedia/ingredient/M0136959",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/Ingredient" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "Venlafaxine hydrochloride" , "@language" : "en" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPregnancyCategory" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/fda-spl/pregnancy-category/C" ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product/OLWEXYA-37-5-MG",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProduct" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasActiveIngredient" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/drug-encyclopedia/ingredient/M0136959" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPregnancyCategory" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/fda-spl/pregnancy-category/C" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasMedicinalProductPackaging" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024961" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024960" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024959" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024968" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024967" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024963" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024969" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0119770" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024958" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024962" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024964" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024965" ,        "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024957" ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024957",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "10" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 10X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024958",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "14" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 14X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024962",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "50" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 50X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024964",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "98" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 98X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024965",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "100" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 100X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024967",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "50" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 50X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024963",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "60" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 60X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024969",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "250" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 250X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0119770",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "7" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 7X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024961",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "30" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasResumedMarketingDate" : [ { "@value" : "2010-12-20" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasBreakMarketingDate" : [ { "@value" : "2011-12-22" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasMaximalPrice" : [ { "@value" : 197.2700042724609 , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasReimbursementAmount" : [ { "@value" : 104.6600036621094 , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 30X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024960",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "28" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasResumedMarketingDate" : [ { "@value" : "2010-12-20" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasBreakMarketingDate" : [ { "@value" : "2011-12-22" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#date" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasMaximalPrice" : [ { "@value" : 181.6600036621094 , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasReimbursementAmount" : [ { "@value" : 97.68000030517578 , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#float" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 28X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024959",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "20" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 20X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] } ,    { "@id": "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/medicinal-product-packaging/0024968",      "@type" : [ "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/MedicinalProductPackaging" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/title" : [ { "@value" : "OLWEXYA 37,5 MG" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasATCConcept" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/ATC/N06AX16" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndicationGroup" : [ { "@value" : "ANTIDEPRESSIVA" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasSPCDocument" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/spc/document/SPC154998_doc" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasPackagingSize" : [ { "@value" : "100" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRouteOfAdministration" : [ { "@value" : "Peror\u00E1ln\u00ED pod\u00E1n\u00ED" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasStrength" : [ { "@value" : "37,5MG" , "@type" : "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasIndication" : [ { "@value" : "L\u00E9\u010Dba t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nK prevenci recidivy t\u011B\u017Ek\u00FDch depresivn\u00EDch epizod.\nL\u00E9\u010Dba generalizovan\u00E9 \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba soci\u00E1ln\u00ED \u00FAzkostn\u00E9 poruchy.\nL\u00E9\u010Dba panick\u00E9 poruchy s agorafobi\u00ED nebo bez n\u00ED.\n" , "@language" : "cs" } ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasRegistrationState" : [ "http://linked.opendata.cz/resource/sukl/registration-state/R" ] ,      "http://linked.opendata.cz/ontology/drug-encyclopedia/hasTitleSupplement" : [ { "@value" : "POR CPS PRO 100X37.5MG" , "@language" : "cs" } ] }] }